航班取消大鬧機場 用iPhone怒摑地勤全程睇

礙於天氣原因，航空公司為安全考慮，取消航班亦在所難免。不過，內地媒體近日曝光一宗野蠻旅客襲擊地勤事件，指山東青島機場一名男子因航班被取消發難，在與地勤協商不果後，更一怒之下用自己手上的iPhone 6 plus拍打對方的臉。全程被CCTV全程，引發關注。

據悉，事發於7月29日上午。這名吳姓旅客原訂於7月28日從山東搭飛機回江蘇南京，但因天氣原因，航班被取消，航空公司於是作出免費住宿及400元人民幣（約452港元）賠償，惟吳男依然不滿。翌日一早，他去到櫃台與地勤協調，可是無果，一氣之下竟拿手機掌摑地勤的臉，旁過還有小孩看着整個過程經過。

報道指，警方經調查後，目前已將吳男處以行政拘留5日，涉事航空公司更已將吳男列入「黑名單」。

網民咁講：

好摟：動不動就打人？呵呵，這下好了，被拘留五日，又被航空公司列入黑名單，看你還牛？活該

痞子煩：打人是不對的，但是航空公司也挺霸王的

最好的時光：這就沒必要啦 天氣原因你還能讓飛機起飛

小梨子_2996：這巴掌代價太高了，也好！讓你明白這個世界不是你隨心所欲的！好好的接受教訓吧

笑何談風聲依舊：不管怎麼樣，就不該打人

打香港地勤會放你走

因為警察唔會肯做嘢

i狗

機場特警

聽聞係垃圾黎

支狗不意外

iSlap

仲以為會屈地勤塊面撞爛部iPhone
屈賠償

中國人只係夠膽係 大陸/香港 咁玩

佢地敢唔敢係 美國咁玩?? 直接比美國警察當恐怖份子啪左佢

識得人做機場特警，講到明為左溝飛雞同地勤做肉便器

大陸客好過香港客丫，哈哈哈

5毛唔敢推

再推

如果主角係香港人

香港人就一定推幾日啦，
所以話呢度支那打手多過香港人幾倍

支那人：我沒付錢的？有錢就是大爺

6 plus？

中國